<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- ⚠️ 自动生成 —— 请勿手改。改 packages/changelog/android.json 后运行 `pnpm changelog:gen`。 -->
<resources>
    <string name="whatsnew_1_6_0_0_title">Domínios personalizados do Pages</string>
    <string name="whatsnew_1_6_0_0_detail">Faça a gestão de domínios personalizados dentro de um projeto do Pages: adicionar, remover, revalidar e verificar o estado do DNS — com criação do registo CNAME num toque quando a zona do domínio está na sua conta.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_0_1_title">Ordenação de listas</string>
    <string name="whatsnew_1_6_0_1_detail">As listas de Workers e Pages podem agora ser ordenadas por nome (predefinição), data de criação ou atualização recente — a sua escolha é lembrada.</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_0_title">Caixa de ferramentas do programador sem início de sessão</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_0_detail">Um conjunto de ferramentas de rede úteis que pode usar sem iniciar sessão: consulta DNS, inspeção de certificado SSL, cabeçalhos HTTP, WHOIS, geolocalização de IP, calculadora CIDR e Cloudflare trace — acessíveis a partir do ecrã de início de sessão.</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_1_title">Centro de Push</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_1_detail">Serviço de push integrado: obtenha o seu próprio endpoint e envie mensagens para este dispositivo com um simples curl ou script — com título, grupo e caixa de entrada. Não exige iniciar sessão na Cloudflare.</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_2_title">Alertas da Cloudflare no seu telemóvel</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_2_detail">Depois de iniciar sessão, faça aqui a gestão das suas políticas de alerta da Cloudflare: escolha os tipos de alerta que lhe interessam (DDoS, verificações de estado, expiração de certificados, taxa de erros do Workers e mais) e ligue-os ao Centro de Push com um toque, para que os eventos cheguem a este dispositivo. Requer um domínio com plano Pro ou superior.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_2_0_title">Melhorias no Workers AI</string>
    <string name="whatsnew_1_4_2_0_detail">Navegue pelos modelos agrupados por tipo de tarefa, veja os detalhes do modelo e corrigimos o teste dos modelos de geração de texto.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_0_title">Nova Plataforma para Programadores</string>
    <string name="whatsnew_1_4_0_detail">O Workers fica agora ao lado de Workers AI, AI Gateway, Filas, Hyperdrive, Durable Objects e Pages num único centro.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_1_title">Cache Rules, limite de taxa e encaminhamento de e-mail</string>
    <string name="whatsnew_1_4_1_detail">As zonas ganham Cache Rules e regras de limite de taxa, além de encaminhamento de e-mail com regras de reenvio e endereços de destino.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_2_title">Balanceamento de carga, Zero Trust e redirecionamentos em massa</string>
    <string name="whatsnew_1_4_2_detail">Novos balanceadores (com saúde de pools), Zero Trust (apps do Access e alternância de regras de Gateway) e listas e itens de redirecionamento em massa.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_3_title">Assistente de IA e WAF visual</string>
    <string name="whatsnew_1_4_3_detail">Novo assistente de IA com Workers AI; as regras WAF podem ser criadas visualmente ou geradas em linguagem natural.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_4_title">R2 na app Ficheiros, mapa de tráfego e registo de auditoria</string>
    <string name="whatsnew_1_4_4_detail">Navegue e abra objetos R2 na app Ficheiros; as análises adicionam tráfego por país; as Definições adicionam registo de auditoria; o Pages mostra implementações com repetição ou reversão num toque.</string>
    <string name="whatsnew_1_3_0_title">Conjunto de segurança do domínio</string>
    <string name="whatsnew_1_3_0_detail">Novos modos de encriptação SSL/TLS e certificados de extremidade, alternância do Universal SSL, Transform Rules, regras de acesso por IP e controlos de desempenho e cache como HTTP/2·HTTP/3·Brotli.</string>
    <string name="whatsnew_1_3_1_title">Melhorias do R2 e limpeza por URL</string>
    <string name="whatsnew_1_3_1_detail">O R2 agora oferece navegação por pastas, copiar/mover objetos e definições de CORS e acesso público por bucket; a limpeza de cache ganha “limpar por URL”.</string>
    <string name="whatsnew_1_3_2_title">Widget no ecrã inicial, registos ao vivo e suporte mais amplo</string>
    <string name="whatsnew_1_3_2_detail">Novo widget de ecrã inicial “visão geral da conta” ao amanhecer; registos ao vivo promovidos a Live Updates (Android 16); Ajuda e feedback pode anexar um registo de diagnóstico; agora compatível com Android 9 e superior.</string>
    <string name="whatsnew_1_1_0_title">De ver a gerir</string>
    <string name="whatsnew_1_1_0_detail">Agora pode adicionar domínios, criar e eliminar bases de dados D1 e túneis, gerir variáveis/segredos/acionadores/domínios de Workers e as rotas de nome de anfitrião público de um túnel.</string>
    <string name="whatsnew_1_0_0_title">Início de sessão OAuth com um toque</string>
    <string name="whatsnew_1_0_0_detail">Inicie sessão com a autorização oficial da Cloudflare, sem colar tokens de API.</string>
    <string name="whatsnew_1_0_1_title">Domínios · Workers · Armazenamento</string>
    <string name="whatsnew_1_0_1_detail">DNS, análises, WAF, Snippets, logs ao vivo de Workers e armazenamento R2/D1/KV, tudo em um só lugar.</string>
</resources>
