<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- ⚠️ 自动生成 —— 请勿手改。改 packages/changelog/android.json 后运行 `pnpm changelog:gen`。 -->
<resources>
    <string name="whatsnew_1_6_0_0_title">Domaines personnalisés Pages</string>
    <string name="whatsnew_1_6_0_0_detail">Gérez les domaines personnalisés directement dans un projet Pages : ajout, suppression, revalidation et vérification du DNS — avec création du CNAME en un geste quand la zone du domaine est sur votre compte.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_0_1_title">Tri des listes</string>
    <string name="whatsnew_1_6_0_1_detail">Les listes Workers et Pages peuvent désormais être triées par nom (par défaut), date de création ou mise à jour récente — votre choix est mémorisé.</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_0_title">Boîte à outils développeur sans connexion</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_0_detail">Un ensemble d\'outils réseau pratiques utilisables sans connexion : requête DNS, inspection de certificat SSL, en-têtes HTTP, WHOIS, géolocalisation IP, calculateur CIDR et Cloudflare trace — accessibles depuis l\'écran de connexion.</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_1_title">Centre de push</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_1_detail">Service de push intégré : obtenez votre propre point de terminaison et envoyez des messages à cet appareil avec un simple curl ou script — avec titre, groupe et boîte de réception. Aucune connexion Cloudflare requise.</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_2_title">Les alertes Cloudflare sur votre téléphone</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_2_detail">Une fois connecté, gérez ici vos politiques d\'alerte Cloudflare : choisissez les types d\'alerte qui vous intéressent (DDoS, contrôles d\'état, expiration de certificat, taux d\'erreur Workers, etc.) et reliez-les au centre de push en un geste, pour que les événements arrivent sur cet appareil. Nécessite un domaine avec un forfait Pro ou supérieur.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_2_0_title">Améliorations de Workers AI</string>
    <string name="whatsnew_1_4_2_0_detail">Parcourez les modèles regroupés par type de tâche, consultez leurs détails et l\'essai des modèles de génération de texte est corrigé.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_0_title">Nouvelle plateforme développeur</string>
    <string name="whatsnew_1_4_0_detail">Workers rejoint Workers AI, AI Gateway, Queues, Hyperdrive, Durable Objects et Pages dans un hub unique.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_1_title">Cache Rules, limitation de débit &amp; routage e-mail</string>
    <string name="whatsnew_1_4_1_detail">Les zones gagnent Cache Rules et des règles de limitation de débit, ainsi que le routage e-mail avec règles de transfert et adresses de destination.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_2_title">Répartition de charge, Zero Trust &amp; redirections groupées</string>
    <string name="whatsnew_1_4_2_detail">Nouveaux répartiteurs de charge (avec santé des pools), Zero Trust (apps Access et bascule des règles Gateway), et listes et éléments de redirections groupées.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_3_title">Assistant IA &amp; WAF visuel</string>
    <string name="whatsnew_1_4_3_detail">Nouvel assistant IA propulsé par Workers AI ; les règles WAF se construisent visuellement ou se génèrent en langage naturel.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_4_title">R2 dans Fichiers, carte du trafic &amp; journal d’audit</string>
    <string name="whatsnew_1_4_4_detail">Parcourez et ouvrez les objets R2 dans l’app Fichiers ; les analyses ajoutent le trafic par pays ; les Réglages ajoutent un journal d’audit ; Pages affiche les déploiements avec relance ou rollback en un geste.</string>
    <string name="whatsnew_1_3_0_title">Suite de sécurité du domaine</string>
    <string name="whatsnew_1_3_0_detail">Nouveaux modes de chiffrement SSL/TLS et certificats edge, bascule Universal SSL, Transform Rules, règles d’accès IP, ainsi que HTTP/2·HTTP/3·Brotli et d’autres contrôles de performance et de cache.</string>
    <string name="whatsnew_1_3_1_title">Améliorations R2 &amp; purge par URL</string>
    <string name="whatsnew_1_3_1_detail">R2 prend désormais en charge la navigation par dossiers, le copier/déplacer d’objets, ainsi que les paramètres CORS et d’accès public par bucket ; la purge du cache ajoute « purge par URL ».</string>
    <string name="whatsnew_1_3_2_title">Widget d’accueil, journaux en direct &amp; support élargi</string>
    <string name="whatsnew_1_3_2_detail">Un nouveau widget d’accueil « aperçu du compte » à l’aube ; les journaux en direct sont promus en Live Updates (Android 16) ; Aide &amp; retours peut joindre un journal de diagnostic ; prend désormais en charge Android 9 et plus.</string>
    <string name="whatsnew_1_1_0_title">From viewing to managing</string>
    <string name="whatsnew_1_1_0_detail">You can now add domains, create and delete D1 databases and tunnels, manage Worker variables/secrets/triggers/domains, and a tunnel’s public hostname routes.</string>
    <string name="whatsnew_1_0_0_title">One-tap OAuth sign-in</string>
    <string name="whatsnew_1_0_0_detail">Sign in with Cloudflare\'s official authorization — no API tokens to paste.</string>
    <string name="whatsnew_1_0_1_title">Domains · Workers · Storage</string>
    <string name="whatsnew_1_0_1_detail">DNS, analytics, WAF, Snippets, Workers live logs, and R2/D1/KV storage — all in one place.</string>
</resources>
