<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- ⚠️ 自动生成 —— 请勿手改。改 packages/changelog/android.json 后运行 `pnpm changelog:gen`。 -->
<resources>
    <string name="whatsnew_1_6_0_0_title">Benutzerdefinierte Domains für Pages</string>
    <string name="whatsnew_1_6_0_0_detail">Verwalte benutzerdefinierte Domains direkt im Pages-Projekt: hinzufügen, entfernen, erneut validieren und DNS-Status prüfen – mit Ein-Tipp-CNAME, wenn die Zone der Domain in deinem Konto liegt.</string>
    <string name="whatsnew_1_6_0_1_title">Listensortierung</string>
    <string name="whatsnew_1_6_0_1_detail">Workers- und Pages-Listen lassen sich jetzt nach Name (Standard), Erstellungsdatum oder letzter Aktualisierung sortieren – die Auswahl wird gemerkt.</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_0_title">Entwickler-Toolbox ohne Anmeldung</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_0_detail">Praktische Netzwerk-Tools, die du ohne Anmeldung nutzen kannst: DNS-Abfrage, SSL-Zertifikatsprüfung, HTTP-Header, WHOIS, IP-Geolokalisierung, ein CIDR-Rechner und Cloudflare-Trace – direkt vom Anmeldebildschirm aus erreichbar.</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_1_title">Push-Center</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_1_detail">Integrierter Push-Dienst: Hol dir deinen eigenen Endpunkt und sende Nachrichten per curl oder Skript an dieses Gerät – mit Titel, Gruppe und Posteingang. Keine Cloudflare-Anmeldung nötig.</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_2_title">Cloudflare-Warnungen auf deinem Handy</string>
    <string name="whatsnew_1_5_0_2_detail">Nach der Anmeldung verwaltest du hier deine Cloudflare-Warnrichtlinien: Wähle die Warntypen, die dich interessieren (DDoS, Health Checks, Zertifikatsablauf, Workers-Fehlerrate und mehr), und verbinde sie mit einem Tippen mit dem Push-Center, damit Ereignisse auf diesem Gerät ankommen. Erfordert eine Domain mit Pro-Tarif oder höher.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_2_0_title">Workers-AI-Verbesserungen</string>
    <string name="whatsnew_1_4_2_0_detail">Modelle nach Aufgabentyp gruppiert durchsuchen, Modelldetails ansehen – und der Testlauf für Textgenerierungsmodelle wurde behoben.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_0_title">Neue Entwicklerplattform</string>
    <string name="whatsnew_1_4_0_detail">Workers steht jetzt zusammen mit Workers AI, AI Gateway, Queues, Hyperdrive, Durable Objects und Pages in einem Hub.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_1_title">Cache Rules, Rate Limiting &amp; E-Mail-Routing</string>
    <string name="whatsnew_1_4_1_detail">Zonen erhalten Cache Rules und Rate-Limiting-Regeln sowie E-Mail-Routing mit Weiterleitungsregeln und Zieladressen.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_2_title">Load Balancing, Zero Trust &amp; Massen-Weiterleitungen</string>
    <string name="whatsnew_1_4_2_detail">Neue Load Balancer (mit Pool-Status), Zero Trust (Access-Apps und Umschalten von Gateway-Regeln) sowie Massen-Weiterleitungslisten und -einträge.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_3_title">KI-Assistent &amp; visuelle WAF</string>
    <string name="whatsnew_1_4_3_detail">Neuer KI-Assistent mit Workers AI; WAF-Regeln lassen sich visuell erstellen oder aus natürlicher Sprache generieren.</string>
    <string name="whatsnew_1_4_4_title">R2 in Dateien, Traffic-Karte &amp; Audit-Log</string>
    <string name="whatsnew_1_4_4_detail">R2-Objekte in der Dateien-App durchsuchen und öffnen; Analytics zeigt Traffic nach Land; Einstellungen erhalten ein Konto-Audit-Log; Pages zeigt Deployments mit Ein-Tipp-Wiederholung oder Rollback.</string>
    <string name="whatsnew_1_3_0_title">Domain-Sicherheitspaket</string>
    <string name="whatsnew_1_3_0_detail">Neue SSL/TLS-Verschlüsselungsmodi und Edge-Zertifikate, Universal-SSL-Schalter, Transform Rules, IP-Zugriffsregeln sowie HTTP/2·HTTP/3·Brotli und weitere Leistungs- und Cache-Einstellungen.</string>
    <string name="whatsnew_1_3_1_title">R2-Upgrade &amp; Leeren per URL</string>
    <string name="whatsnew_1_3_1_detail">R2 unterstützt jetzt Ordnernavigation, Objekt-Kopieren/-Verschieben sowie CORS- und Öffentlich-Zugriffseinstellungen pro Bucket; das Cache-Leeren erhält „Leeren per URL“.</string>
    <string name="whatsnew_1_3_2_title">Homescreen-Widget, Echtzeit-Logs &amp; breitere Unterstützung</string>
    <string name="whatsnew_1_3_2_detail">Ein neues Dämmerungs-Widget „Kontoübersicht“; Echtzeit-Logs werden zu Live Updates (Android 16) hochgestuft; Hilfe &amp; Feedback kann ein Diagnoseprotokoll anhängen; unterstützt jetzt Android 9 und höher.</string>
    <string name="whatsnew_1_1_0_title">From viewing to managing</string>
    <string name="whatsnew_1_1_0_detail">You can now add domains, create and delete D1 databases and tunnels, manage Worker variables/secrets/triggers/domains, and a tunnel’s public hostname routes.</string>
    <string name="whatsnew_1_0_0_title">One-tap OAuth sign-in</string>
    <string name="whatsnew_1_0_0_detail">Sign in with Cloudflare\'s official authorization — no API tokens to paste.</string>
    <string name="whatsnew_1_0_1_title">Domains · Workers · Storage</string>
    <string name="whatsnew_1_0_1_detail">DNS, analytics, WAF, Snippets, Workers live logs, and R2/D1/KV storage — all in one place.</string>
</resources>
